人民日報—若出解放軍鎮壓香港，絕不會只殺示威者，一定會殺光所有香港人

延伸閱讀
中共已屯兵百萬在香港邊境

包括腥港人？

200個刀手快d定解放軍快d

種族滅絕

執晒香港d磚

“若”出解放軍
幾時先“一定”出解放軍

香港人已被西方民主洗腦，必須要大規模清洗，才能淨化思想

不過臨死前解放左自己潛能 可以擋子彈